====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il semble que l ' on ait adopté , pour le « standing » et par facilité , un modèle de gestion , de clôture , de contrôle , venu d ' Amérique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

